(重開) d2黃色市集有人報狗

原post
d2黃色市集有人報狗

尋日見到有d2天台檔主突然話取消市集 咁我就好奇發生咩事
Jer仔

FHproduction

原來係尋日太大風有檔口被吹走+有貨物損毁
成班店主就嬲主辦單位（白紙市集）人手安排+防風措施不足（沙包不足）最後好似傾唔掂數
Jer仔ig live

期間有檔主報狗
Pilotshop

檔主解釋：

最後白紙市集宣布天台年宵取消+全數退回租金

其實揀得天台預咗只可以話唔好彩 但為少少利益報狗又係咪真係正確選擇

開錯吹水台
再開推比多啲人睇

咁如果吹落街真係隨時死人

.....

所以最後成個天台啲檔收皮 啲貨點算
如果有得擺上網賣就好

啲語氣仲串到咁

上個post精選回覆

天氣呢d不可抗力因素可以點賠

咩呀 唔係話白紙冇公開準則點解會分咗啲人去室外 一部份人去室內 好多檔主本身係報室內

笑話

Link?
哩啲撚樣真係自稱黃都唔想幫襯

成班檔主打手仲支持報狗撚 睇下報狗撚個comment 有藍c 留言 睇到我嘩出聲 ig 有藍c 撐 飛機膠黃極有限啦

點解你重開會去咗娛樂台

單單都係咁

唔睇件事通常用得呢D語氣印象分已經減半左先

但呢D所謂小舖又唔知點解好鍾意用呢種語氣

活動台先岩？

唔知開咩台好對唔住大佬

公告都正常
係comment同網友講講講就串串槓

每個留言都串串貢咁覆
其實講到尾都係唔gur冇錢賠
唔係人為又稱唔上意外 嗰少少錢咪由得佢

我都唔知，幫手推多幾個post算

不推文

我見到啲人屌佢，佢淨係覆跟黨走
咁嘅態度報狗好合理

習慣

宜家天台檔主本身係喺麥花臣擺
但嗰邊場地cancel左
冇退租option
D2天台喺白紙安排
唔係自己揀

姐係一係擺D2天台 一係當冇左$4800

而家咪又係要退多舊魚

你都on9 唔係你跌錢你梗係大大聲

起碼我唔會報狗先

咩呀 d comment 話同一批麥花臣去左2 期3 樓 話一開始主辦講話隨機
其實都講到明隨機分配 都預左會中其中一樣

反正都係賣垃圾

但你自己話「其實揀得天台預咗」
實際上所有天台檔主都冇預過
只係想澄清返 冇人諗過揀天台
所有D2 檔主都係硬食

Sor9

你唔接受佢個隨機分配你比嗰啲租金係冇得攞返
一係就當自己冇左個$4800租金
一係就隨機 d2 2三期或者d2 one天台
冇第三個option架 根本冇得唔接受

冇得溝通架咩？？ 咁你地點回覆

報狗真心可以直接收佢皮

報狗已經大罪
點解D態度仲可以串柒柒
次次依D所謂小店都係咁

冇所謂啦

DKLM

係黃市集報狗

呢間野咁仆街 其他檔主比佢搞到一鑊熟賣唔出貨

市你老母集咩

次次都係賣d垃圾淘寶水晶 手繩

仲要貴撚到仆街

屌你老母臭閪

好心主辦方呢啲緊要嘢就搞好啲啦，又唔係第一次搞。

有黃圈Mewe Group Admin 出post幫天台檔位宣傳，
如果呢度有檔主可以搵佢。

咁你會點做先 賠都冇得賠喎

Touchwood之後其他檔主俾人秋後算賬嘅話
真係多撚謝曬佢

當自己大佬咁撚樣

屌其實唔係第一次吹野落街，咁都唔識安排好啲

止蝕離場
上面講啲手作嘢成本低賣得貴
基本上成本最重係租 賣得出基本上賺到fatfat
而家連租都唔使比 手作嘢上網賣得出
至於呢間模型大可當係運輸意外
講錯屌得細力啲

仲諗住報狗係討公道，弱撚智

阻住佢搵錢梗係報狗先啦

做唔大係有原因

d2 之前係真係試過吹撚左個booth落街打中人

有無簽合約之類？佢無辦法提供合理場地點解無退出嘅option?

報狗弱撚智

岩啦 報完比狗用限聚令拉哂兩邊 打和啦

兩個post都有4個負皮
Hi檔主ssss

一定有簽 不過魔鬼在細節
退租當違約冇得拎番啲錢掛

On9，輸打贏要，幾千蚊都蝕唔起學人做生意

報完狗D態度仲要咁撚閪
就算佢冇錯都唔會想幫佢

想問下係咪同武肺傾掂左數

咁天台都為左麥花臣班人新開既
白紙同d2傾開多d位比你地擺埋仲想點

仲話自己黃

同路人同到去去報狗 真係接受唔到

一單就還一單
主辦法有錯做得唔好
但報狗係錯到離哂譜

屌你老母啦

當年仲笑 仇b 報驚

feel到個檔主應該係嗰啲毒撚飛機膠
啲嘢又唔啱佢心意就發曬脾氣
好撚自我中心嗰隻

你叫人點面對

點撚解去左娛樂台

點解無得退租？

支持上網賣

push

其實傾唔掂 擺上連登公審咪得 仲大迴響過報狗
不過佢又過係等其他檔主都走晒先報 純粹for record
佢應該係想好似啲人撞車咁 要留紀錄claim保險？

成班連登仔做嘜屈鳩人地喺黃店

D留言肉酸到
似散唔到貨發爛渣

其實有咩要比狗記錄？
班柒頭咁驚就去工展會啦

留意番,呢間pilot shop從來冇出過任何黃文宣

事實證明, 有左錢銀關係之後

幾黃幾藍都有數講

屌報狗個個做乜撚野呀？

唔係傾唔掂數咩

好似保險咁，天災都唔賠啦

錢銀野擺上連登有咩用真係當左法庭

你咁講佢一開始洗擺檔啦

又內鬥

啱呀，所以我覺得主辦單位肯道歉同全數退已經好好
見佢好似仲覺得唔夠咁

講撚到尾佢都係要留記錄

要留記錄唔撚可以影相 唔撚可以搵律師 係都要報狗

真係檔檔都要求回水嘅白紙有得唔跪

係佢一檔嘈撚住晒要求特別高

咁巴撚閉就連果少少錢都咪撚柒慳啦

係要報狗先留到記錄嘅

屌你老母

大家做生意都係都打個和 super

嘩乜家下出市集做生意包發達咖

negligence

無左個場 已經唔係原本比錢樣野啦？

唔擺連登，點食花生

逐間逐間check過,話自己係黃
但唔係幾多間有話會捐錢
根本個個都cap水
同埋天台呢d因素真係冇得講
唔通下次冇人,你又瀨鳩參展商咩

聽日都話大雨

熊仔頭果檔都係天台

報狗

宜家唔係要發達wor
我比左幾千蚊想要我應得既野
攞唔到 想要返啲錢
但係冇呢個選項

姐係你去餐廳話要食a餐
佢話冇 得b餐
你起碼都有得揀食定唔食
唔食咪走囉
唔會話唔食都要比錢架

我覺得白紙算搞得唔錯喎，至少好過去啲咩維園睇嗰啲emoji cushion ，日後睇吓係白紙需要你，定你需要白紙

天氣呢啲點會包㗎 全數退已經好好

上左b餐比你就唔好食啦
明明想食a餐上左b餐比你又食

唔食都要比錢呀宜家

個個都屌間鋪報狗
我唔認為報狗係錯晒
但會有更好既選擇
留record係要搵第3方做證
如果第時真係傾唔掂數要庭
Record都係證據之一
個店主谷鳩氣火遮眼報係蠢
佢報狗之前有提晒全場走
算係有做提示啦
好似上年仇B個座樓比班賓賓霸晒D路
趕極都路走
唔報狗又可以點做

問題係一開始轉場果刻佢就想退
定抽到天台先想退
雖然本身都唔俾退
但後者真係有啲輸打贏要

佢地係咪搵槍指住你頭叫你擺

個檔2月6號擺
1月31夜晚九點 白紙先同你講話確認要轉場
就當我放棄個$4800租金 自己搵其他場
但一個星期之前先搵都冇可能

咁一定唔會有槍指住我
但你知道曬所有資料之後都唔理解點解會有人擺天台
依然覺得擺係天台既檔主應該「預左」宜家發生既事
咁我都冇辦法

睇IG有人話轉場時有得簡退款
連登又話無得簡
其實嗰陣白紙有無得比人簡退款

睇contract 囉 有冇話即使天氣因素都要賠etc
btw我有睇佢story 佢晏就仲話好大風將啲飛機入盒 夜晚就變左大風吹跌要賠

係咪著勁窄空少衫肥佬個間黎
大乾爹市集都有佢

前幾日就吹奏白紙有後備plan 過幾日就報狗
咁唔想擺天台點解前幾日又唔屌人係天氣出事先開始屌

btw佢邊忽黃
完全無任何文宣/支持黃色經濟圈既po

報狗合理wor

個檔主2019年到2020係唔係訓左
好做唔做去報警

個檔主佢又做過啲咩有幾黃？

真心講 基本上檔檔都主打全人手
全人手係你嘅選擇 已唔係用嚟宣傳
好多大牌子用機造 有brand 有quality
但人手造又造唔返同一個質素出嚟
仲要貴人一大截 行過好多市集 商品類型太重複

咁你唔係應該屌麥花臣臨時唔俾擺咩
個個都知今年咩環境
轉場又唔係佢地話事

香港人

我覺得個point 係白紙開頭有無提供沙包
因為佢哋個ig 就話有嘅
如果本身有沙包
但突然大風到咁（尋日天氣都算突變？）
咁佢地都好難控制喎

係我下年就唔搞
上年又俾肥蛙煩
今年又俾扮黃店cap 水嘅煩
搞黃圈市集真係豬頭骨嚟

今年環境個個擺市集都知報得都未必一定擺得成
但一般搞手肯定有幾個option你揀
退租 改日子 改場地

但白紙就比得一個就係改去d2

$4800原本旺角場可以接受
但轉返去荔枝角D2
Total 6日 照舊收$4800

（fyi麥田D2聖誕檔收$2250 9日）

係有沙包

咁多post 屌d2搞手真係幾撚廢下

合約上黎講
天氣係一個不可抵力因素，正常無得賠，而且天台本身就有風呢個risk，租場者簽合約係已經知道個風險
作為場地提供者，係咪要比足哂個保護？或者咁講，比咗一定嘅保護，但可能對於實際嘅天氣係保護不足。

咁租場地者係咪都應該自己加強個保護比自己

就咁睇，因天氣而有損失係唔應該賠架喎？
租場者都有責任確保個保護性係足夠？

純討論，有錯勿屌

報狗死全家

無場咪退租囉
講到好撚偉大咁

唔係搞大左單野先肯賠咩
就咁睇主辦開頭唔肯賠架wo
仲有成班唔知咩人過去鬥黃

賠係人情唔貼係道理吓話
我唔信份約寫話天氣原因都要賠
咁花市落雨啲花爛左／天氣太凍啲花遲開係咪都要賠

真人地蝕錢部份連登仔就話人蝕唔起唔好做
問題係俾主辦搞到蝕點解要硬食？

咁落雨搞到花市個棚冧左，搞到d花爛哂
咁你話洗唔洗賠？

個棚冧都係檔主責任？

算鳩數啦 舖主係柒咗啲
白紙市集都係垃圾

所以咪話要睇合約囉
事前知唔知呢個風險呀
知道都簽左就唔係主辦責任啦
一係你去屌個風

隔嚟po有檔主講番成件事

白紙市集苦主集中區

你講花市嘅話個棚自己檔主搵人搭架柒少陣好無😂

比喻姐你沖出黎7做咩
你咁講咁之前果個就唔應該拎花市做比喻啦
你去笑9佢呀笨7

其實天台大風，主辦每邊帳幕有擺曬沙包責住，問心成個全部檔都無事，得佢幾個檔成排咁冧，佢地自己無生意出術想人賠錢都唔出奇🥱

當藍店抵制啦 同渣哥一樣都衝出嚟柒嘅

審查會唔會出左問題,呢D仆街冇可能黃啦

咁點解我比喻失當
落雨淋濕啲花同大風吹跌啲飛機點解唔可以相提並論

因為有啲人柒左唔認姐🙈

上左B餐你唔食都要俾錢喎依家
係硬食呀

你都on9 啲飛機比風吹跌怪人哋
你話白紙安排差我都認同 屌那星佢哋啲飛機跌關人撚事咩

民事嘢走去報狗
戇撚鳩

真心講句 唔講白紙閪安排 佢哋啲貨吹跌晒其實關人撚事？
成個天台咁多檔得呢檔跌飛機仲要報狗

推

真 又唔係刑事
報驚嘅意義係邊
你真係想法律途徑追討嘅
影多幾張相 搵負責人討論個陣錄音
搵律師研究吓份約仲好啦

大大聲話咩上庭一定要報驚留record
真係 唔知係蠢定無知

白紙有冇得walkin
要上網攞飛又唔包好多檔 複雜到冇心機研究點去

傾唔掂還傾唔掂，但係黃色市集，解決方法居然係報狗，Sorry真係接受唔到

報狗都唔黃既
起碼私了啦

屌 為個少少錢傷和氣
仲要報狗？
黃 唔好笑撚死人
其實不如大方啲講件事出黎
叫人黎懲罰仲好啦

雖然報驚既檔主係垃圾
但白紙啲危險處理真係有啲差喎
又唔係第一次搞室外市集
咁都可以冇plan B
其他有室外既年宵都處理得幾好
下次可以plan好啲先搞室外囉

Exactly!!!!
咁不如賣埋淘寶貨啦

琴日去左個市集 間間都有人睇野買野 係佢果間一個人都冇
張枱放哂啲飛機係到 一開始以為賣緊細路仔玩具 心諗點解咁到入到黎

利申: 純主觀感受

件垃圾個新post 閂咗留言

你地平時好中意講嫁

做生意包賺? 蝕唔起就執柒左佢

白紙係有option退錢（非全額）
或順延下年麥花臣年宵
其次選擇係D2天台或者室內唔同日期
唔係你所講得一個option喎

而且轉去天台既期係比麥花臣多出咗兩日係free又唔講

利申上年朋友有份擺
所以容易問到人收料

其實只要同班市集搞手講明有呢間野就唔會去果個市集
再加埋身體力行 唔係得把口就好易跪低

起個老細底

熊仔頭咁撚黃 唔知佢賺既有無幾捐幾多呢

私了

性格小店

肥娃轉左場 去左饒宗

喂多撚謝呀 送天台比你擺多2日
我地揀得貴租麥花臣 你送一個月d2天台比我都無用啦
我都係其中一個檔主 從來無收到可以退錢選擇

不過白紙肯退錢算係咁，我無損失
唔熟飛機佬，不過執野果陣，見佢坐係地下成粒鐘唔喐應該都幾灰

Free左兩日咪姐係total 6日囉
同我上面講一樣
白紙新年檔d2 $4800 6日
麥田聖誕檔d2 $2250 9日

白紙依然係收旺角價但改荔枝角場地

利申今年檔主 唔係咩問人收料
同樓上一樣從來冇聽過有你呢兩個option選擇

d人去d2就係想見班kol
熊仔頭 馬田 jfft
如果上網賣得出咁多貨就一早賣左喇

見好多柒頭話比多兩日好巴閉咁
屌你老母用下腦諗都知旺角同D2 2個tier啦
淨係講walk in人流已經兩個次元，同埋睇幾個post啲店主講都似無退款option offer過

佢比個屯門舊商場你擺一個月又要多謝佢？
無場退錢根本係最正路，轉場可以做option 但無比啲店主選點睇都係搞手問題啦

饒宗夜晚都好似死場不過戶外地方大人流好控制啲

上面有人話佢晏晝就將啲貨入盒 你有冇見到

都係靠宣傳
麥花臣搞,無人知會行入去?

利申本來今日plan咗去 淨係kaying先吸引到我去
見一期二樓咁多kol實逼到死

早幾日行過
根本d野唔吸引
全部都係唔等使野

kol專屬咁長龍
其實俾天台佢地最好
唔會阻到其他人

你個pt完全無意思
My同d2搞手都要做宣傳，唔通D2搞就會多啲宣傳？

classic黃店店主
講野臭串到 高高在上咁

所以話上年
上年佢又係搞到有狗都唔肯郁

喂我無話送兩日係好多謝阿
以事論事上面講「得一個option」姐
我又無份擺佢地搞得唔好嘅地方隨便屌啦

自從上年
見到白紙 D2依兩個關鍵字已經唔會去
件事太多版本 但本質上 場差
白紙嘅應變能力差
睇兩年啲人去完都話staff咩都唔知 做法不一
Staff training 唔夠 應變能力差
有依兩樣嘢佢搞咩都一定會瀨嘢 差在瀨幾大幾多
再加埋場差 年宵多人多攤 就會變災難

On9仔衝出嚟柒懶醒咪你呢啲
民都移咗兩年仲同你黃店店主 我走嗰陣你仲喺深圳打緊卡咋懞撚

同意
唔係唔支持市集
只係佢地好似搞左幾年都仲未處理好排隊+入場問題
人流個度都未解決好
再分咁多樓層就好混亂

臭閪店搵鬼幫襯

今年以為拎籌就可以解決問題

反而想問返你 你話「上年朋友有份擺」
其實係咪講緊今年呢次年宵？

如果係既話 我會去問白紙
點解有檔主會有你所講咁多替代option選擇
而我認識既大部分檔主都冇

如果係講緊上年
我唔明你講黎有咩意思

樓主pin呢個thx

咪臭係，唔報狗可以點，即刻搵公證行定即場私了啊？

請爬文，上天台係硬食

黐撚線，為咗自己利益要所有人攬炒，完全無考慮會唔會影響其他手足

報狗仲話黃
食屎啦濕鳩檔主門
成個腦淨係識搵錢同扮黃
衰撚過藍絲
正食屎狗

cls 食水深到 仲要唔係搞開2樓個主場, 係o的次檔廢場
o的安排仲要勁撚垃圾, 第1日去排撚到傻

其實你都幾撚蠢
仲要繼續覆落去

D語氣閪撚到
間野賣咩架？

原來鳩噏佬一名

搵有公權力做第三方證明
就係咁簡單
狗係仆街我都想佢地死全家
但依家社會狗真係有公權力
上到民事追討唔係你講有幾多損失
佢講有幾多損失
口同鼻拗咩
正如2個黃絲天雨路滑炒左車
影相報狗做record
又屌柒佢地報狗咩
唔好情緒主導變左黃就唔可以報狗好冇？

淘寶飛機仔

一開始啲店主係簽麥花臣嗰場 之後轉場地就得通知
冇特別標明有退款尼個option
（之前轉場或改時間send email時是有標明可以繼續或退款的）
啲店主肯簽係因為考慮嘅場地係麥花臣個場 而唔係D2嘅天臺場

有嗰店主之前係apply過南豐紗廠嘅場 之後轉時間通知時 白紙有比退款尼個option
就係今次冇比...

藍店

阿大師

有無睇過市集大家賣啲咩？
touchwood有咩事比狗用國安法拉幾件走唔知你到時仲係咪咁講呢？

又或者咁講兩個黃絲炒車其中一個架車入面貼左光時口號or比較踩界嘅字眼，你仲會唔會堅持報狗呢？

但無人知d2place有冇加價，無謂咁比較！

最好有人post張合約出黎.....如果合約有寫明可能會轉場，咁大家無謂鬧交啦！

黃店報狗

隻狗黎到心諗

阿大師
蟈安要咬你既
要報狗先會咬你？
Google下黃色市集逐個咬都得啦
係因為狗會亂咬人你擔心佢地被狗咬我明
但你怪個有需要報狗既人？
如果個到有人打交受傷報狗呢？
你係咪又怪報狗個個？
怪提出問題既人？

如果學你咁講炒車有踩界既就唔報
咁之後身體/車有咩後遺症點跟？
口講口賠？
冇錯大家都唔想被狗咬
但有機會牽涉到法律問題
係大家唔熟悉法律既情況之下
報狗備案紀錄損失真係大路既做法
唔好被情緒主導將問題處理偏激左

我夠想係街大大聲叫光
你唔信我覺得我係5毛既可以起我底睇下
但依家咩環境你知我知單眼佬都知
留返條命仔先要緊

咁既語氣所以佢先係小店

佢今年ig story串白紙

熊仔頭會再繼續搞

佢衝入黎同你報狗叫佢入黎係兩件事囉好無

金錢損失係民事訴訟仲要簽曬合約有需要報狗？
隻狗黎幫你睇合約？佢字都未識寫啦

撞車不嬲大把人私了

大師你訓左10年？
仲講打交報狗？幾多證人同原告變被告你唔講？

lm

discharge by frustration? but depends on the agreement had agreed

佢衝入同報狗係兩件事
但結果都係咬
你唔會控制到蟈安幾時咬你
咁擔心佢咬既倒不如係product上面避一避
冇計依家幗安真係咁玩
你同意唔同意都好現階段就係咁

究竟你知唔知咩叫備案紀錄
合約還合約
你都識講金錢損失啦師兄
損失幾多呀？邊個定呀？
現場環境係點呀？
雙方二套口供二套相信邊個呀？
咪夠第三方現場紀錄囉
紀錄完再對合約就比律師搞啦
唔係比份合約班狗呀
大佬你幾憎D狗都好
都搞清楚少少邏輯好冇

再講
打交報狗既情況
班狗亂鳩咁黎就係班狗既問題
唔好搞錯報狗既原意先
你代入下情況會易明D
你唔報狗邊個知雙方咩名點跟進呀？
就當好多人圍觀拍晒片有CCTV影低
之後呢？
一係你就用自己既方法搵到佢資料再告佢
一係就報狗備案再自己搵律師/等狗告

邊個唔識野🥱商業糾紛係民事訴訟
狗唔會處理民事訴訟，等如你claim 保險都唔一定要報警啦
講咩上黎睇環境，你屋企水浸部電視壞左你叫狗上黎睇環境？
唔撚識唔好合理化件事啦
你咁巴閉咪即時搵公證人上黎點算損失囉

我淨係知個市集搞得好垃圾

咩領快證排左成3個鐘
Walkin既直入

一時排左成個鐘又話冇walk-in

撚狗咁撚

熊仔頭吸到人流去地下。幫佢無壞

D2本身垃圾

當年賠左唔少錢

本身地下有大麻成 plastic thing佢地都吸到唔少人
利伸：第一日用左4粒鐘排大麻成

上年肥蛙堅誇張，條隊圍住一期轉左個圈，我想睇其他檔見到條隊直接走左

今日D2 1同D2 2都只係排左5分鐘 兩邊都係
利申walk in撚 2點幾3點去

黃圈都係做生意

二期停車場攞快證排好耐
一期唔駛排

如果前日無冧檔
今日應該屌緊落大雨無生意要求白紙回水

睇住有人偷雞直接左邊門口入左去
入左幾個之後先開始先有人比人叫番出黎 有幾個無叫番出黎
我地太誠實

而家一定係要黃先至可以擺市集？？

咁果邊比政府腰斬
有冇人退番舊錢比佢地先
同埋簽果邊嘅場果陣有冇話因為有不可抗力因素取消都會退先

唔知頭唔知路講句sor9就算，你都幾撚爽架喎

我發現白紙好撚多打手
去返白紙個page，支持嘅人好多都無follower
極懷疑搞手開始想喺連登帶風向

Btw 檔主界白紙個朵不嬲臭，係客唔知見到黃就心心眼

重要琴日有八號風既風力

Sor我搞錯左商業同民事
但都唔係重點
報狗唔係叫佢地處理
一黎佢唔識
二黎佢識都唔會做
報狗佢紀錄有依件事備案
保險需唔需要報案要睇咩情況啦
例如你claim旅遊保/炒車意外
你唔報佢都未必被你claim
就跟你講水浸
你可以報狗上黎紀錄低有件咁既事
係睇件事嚴重性
唔講水浸講嘈音既話
你點證明係有嘈音？
咪又係搵第3方證明
報狗咪其中一個方法囉

至於你都識講話搵公證人
係個刻狗的確係第3方公正人
有咩事要上庭拗佢狗簿紀錄低既野都係證據
你自己睇下鋪主發生件事係咩時間
夜晚邊到搵？臨急搵公正行？
再講佢報狗之前都通知晒成場人將會有狗到
算係做左責任啦
你仲想點？

Push

黃圈係好撚憎狗
黑警死全家都唔係淨係想得個講字
但問題現時環境有D情況真係需要狗先做到
法律上都係
可以點

上次吹落街好彩個受害者唔玩民事

仲講緊報狗有咩問題？
咪就係成個市集，pilot shop自己對面都幾檔賣黃嘅揮春同毛巾果啲啦

咩叫引狼入室呀大哥，先唔好講有機會有檔主被狗咬，報咗狗如果最後攬炒曬成個市集用599g 根本搞都唔洗搞啦。呢啲損失到時邊個負得起責任？ 唔好計多喇，果度我當100檔，每檔嗌賠1萬，果度100萬，係咪你班報警撚拎出黎賠呀？

成個天台咁多檔無人吹爛野
佢啲飛機模型又唔係最輕，檔主自己無責任睇住？
係要去到爛左先識搵人負責？
呢啲人咁撚自私成班仲講到報狗好合理

由佢地啦
郁啲就屈人白紙打手
上面有個勁好笑話咩好多喺呢間野ig comment嘅人都冇follow白紙ig所以就係打手
on99咁樣係代表連對白紙冇興趣嘅人都專登入黎屌鳩你呀柒頭

又一個以為自己好好笑？果件事有無即時性要即刻搵公證行？

首先搵popo唔會幫你點算所謂損失，其實最後都係無意義亦唔會證明到啲野係邊個整爛。

至於點解要搞到三更半夜呢就要問返Pilot Shop喇
主辦一早講咗當日決定擺嘅檔主要執好曬所有野，再擺入室內個倉度。 我自己就9:30問左主辦，佢地比左個方案話可以選擇繼續擺，我10:15已經執好曬野，返到屋企都未三更半夜😛

都係嗰句
今年環境個個市集報得都唔一定擺得成
個個搞手既免責聲明都會有類似既野
講到唔一定有得賠

但實際上每次既搞手要取消市集都會有幾個option選擇
退租 改日期 改場地

就算過往既白紙市集都好
唔會好似今次白紙咁焗你硬食
一黎就已經「通知」你話要轉場
冇聽過檔主任何意見

你地成日話做生意就預左會蝕錢 我明
但點解白紙就可以都將損失轉嫁比檔主

乜白紙呢門生意就可以唔洗承擔蝕錢嘅風險

點解大家咁不滿

因為大家冇諗過白紙真係履行「合約」所講既野就算
（其實租呢啲市集係唔會簽合約
一搬都係google form填完就等佢通知比錢）

其實個個搞手都會有免責條款費時上身
但實際上大部分搞手都會攞個心出黎
好似lifemart戶外市集一早已經有曬backup plan
小雨/大風/冇雨會有咩安排講清楚
唔係好似白紙咁到冧檔嗰刻先有方案

PS你地以為白紙好順攤肯退租好好人
實際上檔主同白紙喺d2傾到半夜12點

冧檔前一刻白紙仲堅持佢啲檔好穩固唔會冧想繼續
話啲人落雨會自己擔遮等等

冧左檔先肯讓步

blk柒呢啲小店啦 垃撚圾

唔洗加密喎
有咩光明正大講

晏晝已經有幾條女出去屌工作人員話知唔關你地事，佢啲揮春吹黎吹去做唔到生意啦

嘩呀檔主星期日已經係咁大風啦，你唔識稔方法display得好啲？

檔檔帳篷無出事得想搞事啲人出事？
無生意唔想擺，想人退錢個帳篷咪出事囉😉

好似連續兩年都有柒事

冧檔前已經講左可以自行決定擺唔擺星期二至四喎
如果決定唔擺星期二至四會退返果幾日錢
想問咁都唔叫讓步？
正常因為天氣問題自己唔擺根本唔會賠錢啦

成班人輸打贏要，人地簽曬合約嘅話又話人地要做得比合約更多，喂幫你係人情唔幫你係道理
如果唔係合約要黎做咩？

上年安排已經都好差，所以今年都唔打算去
態度差，安排差

講到白紙冇出力就會搞得起咁
你出力搞有事 人地本身可以唔賠添 已經做多過合約上要求嘅野 照合約揸正黎做佢地可以一蚊都唔賠喎 好喇最後都照比埋你
咁人地出力搞 同你deal跟住你嫌唔夠就報狗
到底係邊撚個唔肯讓步呀

我唔係報狗嗰個唔該睇清楚
亦都唔支持報狗
你可以睇返我所有comment
唔該

吓咁呢個post係講佢地報左狗
唔係講緊呢件事咪出去自己開post講囉

講到咁報狗就係白紙同檔主之間既爭議wor
報狗離譜但喺我角度白紙成個安排都超級有問題
你覆我啲comment句句靠屈
「咁人地出力搞 同你deal跟住你嫌唔夠就報狗」
唔夠人講就話我係支持報狗帶風向

最柒係佢地啲打手同工作人員
上面有個咁清楚發生咩事擺明係白紙啲人啦
都可以句句係度靠屈
唔夠人講就話人專登整冧個檔屈賠錢

其實白紙問心嗰日咁既風力
咁既份量既沙包點定

我都係見有kaying 先去 全部人無買野 淨影相
不過前日去 都大風 不過見排sunny果條 好多童子軍帶住啲丫媽黎 超長龍

標題：D2黃色市集有人報狗

去到根本白去多人到走咗

本身室內場，俾人轉到去D2仲要硬食天台位

啲貨吹爛吹跌都係不可抗力因素黎架，鬼叫你揀天台

黃圈饅頭圈
個個性格巨星小小野發脾氣互屌
而家仲報埋狗

得啖笑

正常呢個情況係要報驚

而家係邊個屈人🤣
事實陳述比你知，就係當日晏晝開始有堆人喺度嘈
5點幾搞手幫手拉左塊膠之後已經無再嘈
去到夜晚明明一開始已經有得揀唔擺之後果幾日有錢退
又屈話係冧帳篷之後先比退錢
啲人睇到果個所謂live就係收左檔之後成班檔主掛住圍屌搞手啲野無人睇住咪冧囉

喂其實真係咁不滿覺得咁危險咪唔好再擺之後果幾日退錢算，再上網叫人警惕咪算囉

死啦 屌你老母 以後比人偷野 仲報唔報警好？

屌你報完比人post連登話埋你都係藍

傻西民事同刑事都未識分？

理撚得你民定刑事
你報狗就係藍

係樓主一相情願話佢係黃色市集ja